\input{../../base/worksheet.tex}

\title{Arbeitsblatt Drucken und Scannen}

\begin{document}
    \maketitle

    Das Ziel von diesem Auftrag ist es, dass Sie das Drucken und Scannen ausprobieren.

    \begin{questions}
         \question Erstellen Sie ein Word-Dokument und drucken Sie es (keine Angst, das kostet noch nichts).
         \question Gehen Sie zum Drucker in der Eingangshalle und melden Sie sich mit Ihrem Ausweis an.
         \question Schauen Sie nach, ob ein Druckauftrag vorhanden ist, indem Sie das Menü «Secure Print» auswählen.
            \begin{figure}[H]
                \centering
                \includegraphics[height=3cm]{assets/printer-menu.png}
            \end{figure}
         \question Löschen Sie den Druckauftrag (\textbf{nicht drucken!})
         \question Scannen Sie dieses Arbeitsblatt als PDF und lassen Sie sich den Scan per E-Mail zuschicken.
            \begin{itemize}
                \item Auf Bildschirm «Scan» wählen.
                \item Auf Bildschirm «Scan to MyMail» wählen.
                \item Auf den grünen Knopf drücken, um zu scannen.
                \item Auf Bildschirm «Weiter» wählen.
                \item Auf Bildschirm «PDF» wählen.
            \end{itemize}
         \question Melden Sie sich mit dem Ausweis an der Geldladestation an.
            \begin{figure}[H]
                \centering
                \includegraphics[height=3cm]{assets/money-loader.png}
            \end{figure}
         \question Kommen Sie ins Schulzimmer zurück.
         \question Schauen Sie in Ihren E-Mails nach, ob Sie das gescannte PDF erhalten haben. Geben Sie es als Lösung zu dieser Aufgabe ab.
         \question Überprüfen Sie auf \texttt{intern.gymkirchenfeld.ch} Ihren Drucksaldo.

    \end{questions}
\end{document}
